補習天王怒屌DSE如期舉行

唔知各位對佢既言論有咩睇法呢？
P.S. 屌你老母垃圾政府肯封關就唔洗搞到今時今日咁

數JJ koopa原來係手足？

后你老母
藍扮黄

the lie for a living

( Show Blocked User - IY3TS)

搵少咁多錢 梗係屌啦

附送埋另一位補習天王既睇法
Add work瘋：DSE如期舉行 快啲嚟報我啲班啦 唔係冇speaking練

好造作

如果考第一科中文筆試, 就有大量考生突然暈低然後確診武肺, 咁DSE仲繼唔繼續??

Koopa聽講係藍？

問Add work瘋

koopa mock 有用721 831 既數字嚟做co-geom題目 上堂寸過林鄭加20% 減20% 以為個數係不變同笑林鄭老公係數學教授都唔識計咁簡單既數 仲寸林鄭個仔係英國數學國家隊 仲話自己唔食元氣

利申:summer 跟到regular 仲補緊

佢少幾多生意自己諗

好懷念 雖然聽講佢係藍

課金咗幾多比佢
BTW下個月考試就少啲上連登
一係就下年見

成個燈塔咁多藍絲，由六月娘到koopa中間仲有yy都係藍嫁啦，之前咪有人分析過
藍扮黄 fuck off

唔係屌如期舉行
係應該屌唔Home Exam

Plan ABCEFG

寸林鄭 話佢個仔係英國數學隊

Summer 4 個plan 2個月 + Regular Part 1 2 12 期
基礎9期加兩堂 唔計啦

諗起好耐以前上過佢Plan A-Z

延期等佢收多幾個月學費

師兄aim 幾多
之前報過一期，勁多水份，又拆 plan
勁cap 水

一期720
姐係你課金咗27000比佢
搵個雙數5**大學生1on1私補都唔撚洗咁貴

屌原本可以搵多2個月錢
無喇

大家一齊有肺炎
我唔信佢咁好心提供口罩

可能用Zoom做oral practice

其實有腦好難藍

又係啲爛鬼煽情，個人宣傳技倆

又黃又靚嘅補習老師我淨係識一個

真，分分鐘一早開會有哂共識，叫班“名師”儘量多打新聞擦邊球，重要時不時扮下關心學生咁，總之就唔好俾佢哋想唔補，仲要有咁多補咁多，喺屋企都可以照上堂

欣師 ：考DSE得百零個聚集算得係啲咩 我一個人都可以聚集九百幾個集體惹肺炎

九百多人報名

剩係武漢肺炎呢幾隻字都唔夠膽講，已經知佢係藍扮黃啦

利益會令人腐化

koopa應該唔識咁多中文 佢啲ta幫手打？
但感覺佢人品唔算太差真人幾Nice下
當年炒散見過佢屳家幫襯
我serve佢張枱唔知爭幾張凳定點
佢都幾Nice企起身幫手搬一搬咁
又唔該前唔該後 話就話表面
但香港地9成人當waiter係狗
當然佢唔知我係佢學生啦

條友好撚興係臨考前一個月拆勁撚幾多plan出嚟叫你補晒佢 一個禮拜上兩三日 一日上幾堂 一個月一個人就可以cap成幾千蚊
所以如期舉行對佢收入影響真係好大
佢係咪真心嬲同係咪真係關心學生自己諗

5**唔代表識教
尤其數學大把真天才根本唔識教人

正常香港人都會
講到好撚意外咁

咪講左九成人都唔會
尤其係搵佢果個收入既人

咁你又覺得佢識教？
仲要成大班人上吸收到幾多？
況且出面都已經有唔少雙數5**
仲未計AL個堆
收到咁撚貴洗鳩補佢咩

繼續
班學生咪又係照去考

有欣師 唔怕
DSE 唔驚
欣師九百幾人聚會 照去

你做個間係藍店？
係藍店都唔出奇既

YY真係垃圾嚟

屌dse同手足有乜關係

罷考=直接送學位俾中國人

你條on9打手有無資格講黃藍呀
你又邊撚到黃呀 啲尿係黃呀？
幾個月開鳩埋啲垃圾post死推爛推

講唔驘人就係到發爛渣
唔知邊個似打手多啲呢
又係既Koopa條神棍咁識洗腦
睇佢ig啲CM見幾多冇腦就知
有啲入樹大仲係到奶緊佢

慘得過你讀asso之餘仲要做呢啲on9打手搵錢
比你推多幾個comment賺多幾蚊囉傻閪後門狗

200萬人既概念正路係身邊每4個人就有1個人多啲喎

屌佢edward fung藍到

但係考=支那生化人落嚟送大禮
最後都係中国又贏

冇辦法

所以咪比班垃圾中國香港人水平參照算咪撚落黎

利申2020dse

售後服務嚟

呢個真係要聯署
有乜理由會咁唔公平

根本上冇得拆
本來最好（唯一？）解決辦法就係封關

呢個垃圾正苦根本就想滅絕真香港人

因為搵少咗錢
本身諗住遲考，過一排無咁勁就開番d Capture Star

補習天王網上免費教學，幫助天下辛辛學子，如果得個𨳒，去食死啦

24日潛伏
病得黎都就黎完晒筆試
考評局：計劃通

諗起佢一開始做補習
live堂得幾個人
仲成日吹水

不過呢個深黃架wor
fb可以睇到

佢上到依個位 你覺得佢會唔識教咩

你又知我係打手？
邊忽睇到我係打手
但你好明顯撐Koopa Koo撐到出面喎
仲有你做乜要歧視人地讀asso升上U
人各有志 點解要話人後門狗
更何況人地都要努力過先上得返U
你估人地個兩年比人白眼好過？ 我會好佩服佢地有咁既骨氣去升返上U
分分鐘人地入返個間U好過你個間
好過你啲所謂大學生咁大個人都冇獨立思想 仲要奶個對自己冇感情既所謂“補習天王”
讀過大學都知呢啲補習天王既教學方式根本害死唔少學生
仲有你又點撚知我讀asso?
唔通我jupas直入三大又同你講咩

新你老母型咩，武漢肺炎就武漢肺炎啦

唔延期佢仲點收多幾堂錢

上到依個位都唔代表佢識教
好似YY LAM咁上到燈塔大佬呢個位都有大把人覺得唔啱佢
呢啲人夾人啦
只不過覺得佢cap到咁貴根本唔值
除咗補習都仲有好多又平又有效既方法去提升成績既

我有邊個comment係撐佢？
有叫過人補佢？有讚過佢黃？
我由頭到尾好簡單就係屌柒你條賤種
幾個月黎keep住開埋呢啲垃圾post死推爛推
大撚把正經post就係比你呢啲垃圾洗走
你咁撚鍾意狙擊遵理咪去開fb ig page
去開youtube拍片派傳單狙擊飽佢地
有不推文你條傻鳩唔撚用？
個個星期開埋啲垃圾補習打手post
因為你呢啲賤種打手要係連登開post
然後死推爛推先有陰質錢落袋
賺埋賺埋夠唔夠幫你老豆老母做帛金呀

其實最大問題係要除口罩俾考官睇樣

樓主係開過post屌呢個啦

啲天王係黃又俾人屌扮黃，係叫人考就俾人屌係藍㗎啦。兒登就是如此

推

係 成日打得唔到肉
重點唔係個補習天王呀

成日批鬥人，明明問題嘅重點係政府做得差

就算佢係暗藍，起碼依家燒到佢，佢肯去鬧政府先

冇人去討論dse如期舉行正確與否，反而去晒捉偽黃

批鬥都要有次序：
黑警/政府 > tvb/黨鐵 > 深藍 > 淺藍 > 中立 > 偽黃

之前好似睇陶傑講過
用咳嚟擾敵

推高黃圈標準先，不過beacon係藍就係事實

請問閣下又對香港有咩貢獻呀？上連登屌人？然後屋企開套AV打飛機呀？

聽講你老母啦傻9

好嬲

樓主應該課爆燈塔都入唔到u所以喺咁狙擊

佢日日屌正苦屌狗屌柒婆

藍扮黃起碼講嘅野啱聽
點都好過中立撚同藍到紅果啲片講緊學生抵死

我仲以為係calvin sun

前門生幫佢解答
koopa唔識打中文字
佢上堂講過佢係用英文translate 番做中文
之後先po

dse補過koopa補三科入面最貴係佢 點知最後得個垃圾4 啲咩神技skill比考評局ban晒用都用唔到

依個真 帶2部計數機8條formula可以一條MC都用唔到

收皮啦人血饅頭

佢真心深黃 成日屌狗

你呢
黃啊
黄你老母

Show blocked user

cls張圖入面有一半人冇戴口罩

藍扮黃呃錢都得
yylam都係深黃

P牌asso食屎狗收嗲啦

如果有影響力嘅人肯扮 我又肯俾喎

立會過半，狗糧減半，
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦